傳中央對林鄭的管治能力起疑 中聯辦今約見多名港區人大政協

行政長官林鄭月娥宣佈，暫緩修訂《逃犯條例》，又轉達中央的意見，指對特區政府的做法是理解、支持和尊重。
不過，路透社引述一名在北京定期接觸中央高層的消息人士聲稱，北京直指特區政府對《逃犯條例》的修訂，處理得很差，現時對她的能力感到極度懷疑。
因此，中聯辦今早約見多名現任及前任港區人大代表及全國政協委員，到場的包括范徐麗泰、陳永棋、陳馮富珍、林順潮、邱達昌及劉炳章。
中聯辦昨日(6月15日)已發表聲明指，相信香港社會一定能夠通過理性討論，準確理解修例內容，廣泛凝聚社會共識，為維護香港的法治形象而共同努力。另外，中聯辦強烈譴責少數人的激進暴力行為，堅定支持香港警方依法維護香港法治、社會安定和市民權益。

我理撚得你約邊撚個

香港內政唔關中國事

建議林鄭武力鎮壓反對修例之中國駐港官員

之前以為直通習近平
咁撚串就唔握手

其實約佢地有乜野講架?
佢地又會唔會表達自己既意見呢?

定係好似平時D制服團體,出動之前都要briefing一下,得個聽字?

想佢死好耐啦
之前柒婆仲咁撚串唔同人握手
真係以為企大大隔離就上左位咁

(1) 傳
(2) WFC

777自己賭大左
賭輸左輸到仆街
賭贏左既都應該只係得幾句credit,俾你玩多屆

所以佢先咁想贏

佢地又會唔會表達自己既意見

對住街外人唔會
但如果中聯辦想部署搞死777 就唔同

傳
傳中央強烈支持香港市民痛斥香港政府
傳中央強烈支持香港市民聲討建制派
傳中央強烈支持香港市民罵醒藍絲港豬
傳傳傳

Like下個page ，反送中係長期作戰，一日不撤回，一日不妥協
長期作戰，理性，非暴力！

佢咁打得無諗過輸
又以為大大好support 佢

仲講警方
無証警方一定係外國勢力

傳你老母

佢無估到既係香港社會咁大回響
根本以佢既政治生涯,要發展到今日咁既田地,機會率係微乎其微

可惜佢搞依灘野絕對係超越好多港人既底線